［忽發奇想］如果痴二哥個樣上盾牌度會點

佢地敢唔敢開槍架

推

Push